[Update返大家] 11.28同12.1集會同遊行 詳細資料

呢個post主要講返11.28同12.1行動
其他日子有咩節目可以去返日程表channel自己搵

11.28有三處地方集會
分別係愛丁堡、遮打同尖沙咀
其中尖沙咀嗰個已獲不反對通知書
遮打嗰個應該係親子向
愛丁堡嗰個主題就同12.1相似

12.1 有兩個遊行
朝早嗰個愛丁堡去政總 親子向
下晝嗰個遮打去美領
主題同11.28相似，但感謝美帝內容不限人權法案，「法案只係其中一個可能性，加埋香港入trade deal，軍事援助其實乜都可以」
而且遊行路線已plan好
要求搞手大幅改動主題+路線不太可行

附上多一個由民陣搞嘅12.8集會
地點維園 主題係國際人權日

希望大家多啲推行動post
少啲冷卻post, 放負post，thx

————————————————

11月28日（四）：

#28Nov #中環 #集會 #感恩節
❗️《香港人權與民主法案》感恩節集會
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團&民間感恩節集會團隊
🌟不反對通知書申請中
Channel： @ThanksUSA
Group： @ThankyouUSA

#28Nov #尖沙咀 #集會 #聲援理大
聲援理大反對圍捕集會
時間 : 19:30-22:00
地點 : 尖沙咀鐘樓
✅已獲發不反對通知書

#28Nov #中環 #集氣會
爸爸媽媽守護你集氣會
時間 : 19:30-22:00
地點 : 中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中
Link:

—————————————————

12月1日（日）：

原定 12.1 ❌白日行動❌ 正式取消
原定計劃因本月行動大受影響
無法繼續進行
敬請見諒
Link：

#1Dec #中環 #遊行
孩子不要催淚彈遊行
時間：10 : 00 - 11 : 30
地點：愛丁堡廣場->政總東翼公眾活動區
🌟不反對通知書申請中
Link :

#1Dec #中環 #遊行
【感謝美國保護香港大遊行】
時間：12 : 30 - 16 : 00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園
🌟不反對通知書申請中
Channel :
糾察招募 :

————————————————

12月8日（日）：

#8Dec #維園 #集會 #民陣
【守護香港．和你同行】
❗️12.8 民陣國際人權日集會
時間 : 14:00-18:00
地點: 維多利亞公園
🌟不反對通知書申請中
Link :

push

屌我p牌推唔到

不了 星期日無啦啦又搞個遊行感謝美帝 冇意思
同埋好多中年淺黃會唔去
五大訴求缺一不可 民意大遊行

要搞五大訴求大遊行可能真係要自己再申請
騎劫人地個遊行唔係幾好

推咗先

多中年淺黃唔去就冇意思搞，咁裝修/塞鐵都係好多人唔會去搞，照你講法係咪裝修都係冇意思？

Push

Update from 11.28公海admin:
「兩個活動目的唔同
121係感謝美國、數人頭
1128係回顧+展望前路」

一定要有五大訴求遊行

申請左不反對未先，未既又點算係騎劫，有時要變通下
兩個感謝美帝 有無咁既需要，本人贊成改主題 或者至少加入番五大訴求入去

跟據手頭資料係申請中
跟據一手資料 同兩邊搞手了解過後
兩個集會遊行雖然主軸都係感謝美帝
但係有少少分別 見1樓同置頂post

個人覺得如果你有其他諗法
歡迎你自己入紙申請另外搞
或者直接聯絡搞手了解

喺連登開post以為儲夠正評夠大聲就可以叫人改
係唔尊重他人嘅做法
我本人雖然支持五大訴求大遊行
但唔讚成呢種接近騎劫嘅做法

一係轉主題
一係就五大訴求既遊行下次搞
一係就係遊行入面加入五大訴求做其中既題目
唔贊成你唔同意個遊行主題就自己搞一個，咁十個意見咪要申請十個遊行，咁叫人點樣參加？

個問題係搞手有無聽到意見同回應下，相信大部份人好理性，會互相就大家

雖然成日係連登洗留連， 但唔好當連登大晒 (依度成堆風向撚，一唔小心就中晒計）

121個遊行係熱狗搞？

有無人知道

上次去美領成廿萬人以上，警仲急急閂中環站唔比人再去。

推

唔想label某D團體
不過言談間感覺似係唔like泛民嘅人

熱狗唔係某團體，熱狗係共產黨黎架ching

明嘅
所以大家唔好期望12.1會改到主題同路線
我一路都叫你地唔好搞佢地個遊行
去就去 唔去既自己諗方法

屌唔識搞有無人教路

好似要估人數
同popo傾路線
招人做糾察

明晚中環愛丁堡人權法案感恩節集會獲不反對通知書

熱狗。。。不了
即係唔會聽其他人意見啦

Update返
下面個post有人試過入紙申請1號
不過唔夠7日會要你寫原因
所以樓主放棄左1號 而家申請15號

想入紙申請反警暴大遊行，要點做？

交手過
比意見佢就屌人係鬼

Push!

Update返
12.1 五大訴求大遊行
不反對通知書申請中！
感謝思穎妹妹巴打

公海：

文宣：

物資：

糾察：

萬眾期待 小弟已經入左紙申請121五大訴求大遊行